3年前嘅NBA finals G5

睇住馬刺三分起手就有咁濟
幾件老野打到三巨頭懵曬
利申 唔係刺迷

當年真係往死裡打
熱火得返LBJ係想贏咁款

輸既係熱火，LBJ冇輸

如果唔係另外個幾個隊友唔爭氣
LBJ贏左啦

岩啊，吾皇已盡力，其他隊友頂盡都係二線頭

對面gdp組巨頭點打

係囉成班抱團狗，lbj都係打兄弟籃球姐

LBJ見班三線實力既兄弟太撚廢又想攞ring
逼住同佢地一隊carry佢地

根本parker同ginobili都勁過wase bosh成條街，唔係lbj專登嚟拯救佢地，成班都食得屎

其實唔係LBJ
熱火果班頂盡東決比溜馬老塞收皮
我皇carry全隊

東決？季後賽都炆水啦

仲要簽堆名星級後備

呢位巴打真識波
果隊野唔係靠LBJ
真係季後賽都窄
wade同bosh真係要個超巨帶住先得
無LBJ組織傳導
班後備三分邊有得咁順
LBJ對球隊影響力係歷史級
有佢等如final

班hater好撚on9
話佢唔敢去西岸
佢去左西岸 東岸有撚人睇咩仲
東岸係咁廢 又唔見西岸班球星過黎挑機

完全同意！所以佢決定5次帶入finals就算數，因為班垃圾隊友只係配攞亞軍

歷史在重演
吾皇真係好好
永遠都係打兄弟籃球
揀親都係d二線球員同隊
絕對唔會組巨頭
又會高價請d兄弟返黎
自己一個carry 成隊波
1打5拎亞軍你估易?

點都唔夠勇士好

點會夠呀 生命石伊古達拉大衛西都係前全明星

關冷氣主場

mc gee 又係shaqtin' a fool mvp,點打

成班湧係度打飛機

無左james佢地只係抽波料

幫緊Lbj wor,對勇士輸係雖敗猶榮

沾狗真係人人喊打